政府宣傳港區國安法花費約688萬元

【Now新聞台】政府在電視報章及社交媒體等平台宣傳港區國安法，總開支約688萬元。

全國人大通過訂立港區國安法後，政府推出一系列宣傳廣告，其中在電視、電台及社交媒體平台宣傳費用涉約26萬元，報章廣告費用約25萬，其他廣告，包括公共交通工具廣告、戶外廣告牌、橫額、海報等，費用為約40萬元。

浪費公帑

【語重心長】【德國戰線】城堡守衛戰 之 德國其實都有手足

咁平？全部有特價？

主要喺tvb賣
私私相授

但內容細節就唔講得
淨係賣黎賣去幾個字

藍圈就係稅收

因為就算林奠都唔知啲實際條文係乜

又話經濟差，又話就嚟有結構性赤字，但係又可以浪費688萬

推

我而家就每日一蚊蚊咁交稅，等pps每日食佢一蚊
假設有十萬人每人每日咁做，直到Deadline之前先交晒，而假設距離deadline有100日，都有可能收少1×100000×100=一千萬

屌回錯

公道D..

唔係唔想講
係根本連柒婆都唔知

哈
....

咁鍾意洗錢洗曬佢囉

友情價

While there ARE STILL lots of older and poor people living in hunger and sickness................................?!?!?!?